有無人一聽到中国兩個字已經好撚火滾？

国你老母

中國人##fatc

文盲國家自創一套文字迫其他人學做文盲

其實果種字叫做華文，唔係中文。
淨係俾支那國，星（新）馬地區用。

見撚到殘體已經火

支那唔配擁有正體中文字

簡體字先係正體中文

?